C.朗「世界盃愛心一幕」是假片！

網絡和自媒體的世界真假混雜，有時候就連有經驗的媒體都會上當。

在BBC的一檔節目中，播出了C.朗拿度「世界盃溫暖一幕」的視頻，C.朗拿度和身前的小球迷打趣，眨著眼睛打招呼，畫面十分溫馨有愛。對此，BBC的主持人Mark Chapman還評論說，世界盃開賽以來，這是令人感到溫暖的一幕，C.朗拿度的魅力不僅僅是在場上。

BBC的這段視頻取自網絡，不料卻上了當。仔細看這段視頻，C.朗拿度手臂上的臂章，有2016歐國盃的LOGO，其他球員和球證也都佩戴有相同的標記。原來，這是兩年前的一段視頻，在網絡上被人冠以世界盃的名號冷飯熱炒，結果把BBC也騙到了。